忍痛將你放低 想好好愛惜自己

曾經以為係對的時間遇上對的人
大家都好愛大家
直至發現你原來有野暪住我
同你攤牌之後
我都想再同你努力去經營呢段感情

但你都係覺得我地既關係唔健康
你覺得你配唔起我
你覺得我有一日搵到一個比你更好更愛我既人

傻佬 你仲好愛我
我都仲係好愛你

但我地不得不放低我地既愛情
因為你覺得我地已經返唔到轉頭
因為你覺得我已經唔可以再信你

唔緊要
你會永遠係我心入面
就好似我永遠都會係你心入面一樣

我會好好照顧自己
如果
係街到見到你 或者我會喊
但我下一秒就會微笑點頭
我見到你幸福 或者我會心痛
但我會祝福你

謝謝你愛我
謝謝你係我生命中岀現過
大貓 我愛你
再見了

含撚啦屌你老母扮感性

屌你啦 好撚痛啊仆街

收皮啦死姣婆 屌你老母臭西

直至發現你原來有野暪住我
同你攤牌之後
我都想再同你努力去經營呢段感情

但你都係覺得我地既關係唔健康
你覺得你配唔起我
你覺得我有一日搵到一個比你更好更愛我既人

傻佬 你仲好愛我
我都仲係好愛你

段野我睇到呢句，我想問你個腦有問題？

壞撚左 壞撚埋右